就算真係打死人都唔會罷工架喇

屌你老味最多咪Po個ig story較黑白我永不原諒香港警察
第日照返工返學
yeah!革命!子彈tg幫你食曬三罷都唔肯

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

今朝又話塞鐵 結果無人出
十幾個手足點玩啊大佬

This is Hong Kong

sorry

老師又中 乜撚都幫你塞齊曬仲一車車返工